聽日想去投票但見到警察就會腳震

自然反應控制唔到
有咩提議

搵人陪

有咩好驚？ 當佢透明就得

[激多圖請Pin] 香港9成既人都用wtsapp架！唔好淨係係連登叫！CLS呢個post！

11/7-12/7 全港淨扎！

(請大家聽日一齊去現場FC)民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

瞇埋眼